鄭若驊：正研究緊急法、蒙面法

示威衝突持續，律政司司長鄭若驊昨日被問到，會否實施《緊急法》及引入「蒙面法」時指，兩者都在研究中。她說：「其實政府一直就現時的情況，有需要或可以用甚麼法律，我們都不斷地研究，假若有需要時，適用的法律，我們會引入來採用。至於某一些具體法律，我們有相關的研究，譬如《緊急法》（《緊急情況規例條例》），其適用要考慮很多因素，包括不同的影響，我們均會考慮，這個一直是研究中，用來處理香港的情況，可能會考慮相關法律問題。」
鄭若驊之後續指：「譬如『蒙面法』，其實我們都聽到很多意見，因為在這幾個月的事件發生前也有人提過，就這一點，我們都有法律上的研究在進行。」
鄭若驊昨出席「一帶一路高峰論壇」後見記者，被問到上月起有不同政黨人士相繼被捕，包括立法會議員譚文豪和區諾軒，對於有人在事發相隔兩個月後才被捕，是否擔心律政司被指是政治檢控。鄭若驊又被問到，是否同意首富李嘉誠指執政者要對未來主人翁網開一面。

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

藍絲意見幾荒謬都聽

(集思廣益)喺黨鐵站免費派蘋果日報/大紀元有冇得諗？

想某d野既轉移視線
應該係831

我建議佢趁而家研究定人權民主法案有冇法律罅可以走仲好 而家唔睇定以後冇機會

睇返winter on fire, 個轉捩點就係國會立法

墜皮奶

好！繼續撥！

佢準備留係大灣區過世

個火撥大D

老美卧底

出啦
唔好得個講字

唔好研究，快撚d做啦，屌你老母

件大波驊未上任前被傳媒吹奏吔7仲裁專家，根本想挑起事端唔係想平息，攪到香港成嗰戰亂地方

靠佢調停

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

SUBMIT左要CLICK 埋VERIFY EMAIL LINK先當簽左

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

唔推正契弟

蒙左你真係可以上

都定性咗暴動
區區一條蒙面法阻到人咩

天琦幾年前已經答左啦

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

睇下邊個怕邊個

快點 柒婆3個月前先開始柒完

快啦

「其實政府一直就現時的情況，有需要或可以用甚麼法律，我們都不斷地研究」
屌你老母法律就係俾你個仆街政府用嚟打壓主流民意

係就快 唔好得個講字

快撚啲啦

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

又潑火水

快撚啲，好期待好似烏克蘭咁

對準政權 遍地開花

唔立正契弟

呢條八婆真係煩，民望最低想攬炒

唔緊要
美國佬都研究緊將你冚家放落個list度

大波驊妳食屎la

同掃把一齊

Isis contact

同美講

黎喇黎喇 步烏克蘭後塵

研究下囉，又想迫人出黎咁可愛既

成日推呢d 咁爭議性法例想死

最好兩個一齊立
唔好淆底噃

嚇鬼呀?

一立法，全城勇武，之後老解鎖壓，之後美軍黎？

佢覺得自己得返十幾分仲未夠低，想再搵D野做去突破下限，同時又可以擦下存在感

風繼續吹

天琦真係好努力，好多野都會畀佢講中，係因為真係有料有腦。真係好希望10月9日佢可以出番黎

你差佬都唔可以蒙啊，記得要公平公正

呢班人都犯左法

ISIS&中東都全蒙面啦。係咪全禁？歧視？逼人信is?

[新口號] 交代新屋嶺 還手足自由

由佢9up 緊急法都未出啦

根本唔夠料做律政司
刑事同憲法都唔識

快啦屌你

快撚d出，唔出正契弟

大波婆
你夠膽立既話 其實我地會反抗得越激烈
反正運動失敗左之後唔會再有返身之日
咁既然帶口罩都犯法 前線勇武們既行為只會更激烈
一件污 兩件穢 做得再激啲都仲得
因為前線已經有‘犯罪’既意識係入面

研究埋呼吸法
你玩晒

唔撚好俾佢轉風向

食屎啦依啲就考慮 考你老母 唔好下下告暴動就話知你 龜縮咁耐出黎又想激起民怨 垃撚圾

鄭若驊真喺仲垃圾過777
有人可以仆街過777
佢喺其中一個

齋講唔做正契弟

終於步向烏克蘭既情況啦

講得好好

佢地係咪幫自己改緊烏克蘭本劇本做香港版

仲有23條呀
立法後就可以全家同享大灣區榮耀啦

點解林鄭仲覺得自己攬得掂爭議咁高的議題

真係好撚好笑 不斷唱反調
到底呢班人識唔識政治

你死撚左佢啦